宜家興乜嘢髮型？

想轉過另一個新發型

剷中間留兩邊

剷前邊留後邊

diu nei la

笑左

三面剷前面留

🙂🙂🙂

祖國好流行公子